[尋人] 想搵下呀希近況

你係邊呀
拍拖未呀

你係阿希

你...係呀希？

哦～你係啊希

唔到你唔好出聲住

管家婆

有無呀希朋友上黎講兩句
Kelvin 呢？